Quo-la-no a-le Qua-ni-qua u-tsa-ti u-ni-yo-tlo-hi-se-lv a-le u-na-di-sv-lv a-ni-wo-ni-s-gv na-s-gi, du-nu-go-ta-ne Quo-la a-le Qua-ni-qua a-le gi-lo i-yu-na-s-di nv-wa-na-da-le Tsi-lu-si-li-mi u-ne-nv-s-di-yi tsu-na-dv-dv-nv-s-di-yi ge-tsi-nv-si-dv a-le di-ge-ga-ne-lo-di na-s-gi hi-a a-ni-yi-li-do-hv u-gv-wa-li.
